東京買日本製眼鏡架

東京邊到買日本製眼鏡架多款？
淨係識999.9 , 金子, eyevan , 仲有咩牌子推介？

Jins

仲有無咩手造鏡牌子？

光輝

made in Chi Na
designed in Tokyo

有TB 011同UNION 放比YEN 價平 100% NEW 可以PM 我